保安教育成功培訓成個賣港賊!

Long live 烏大龜!